Study project for Kendells queue realization.

task:
> Написать программу имитирующую функционирование системы массового обслуживания.
> 
> На входе программы длительность моделирования, задаются параметры закона поступления заявок на обслуживания, параметры закона распределения времени обслуживания, максимальная длина очереди, количество приборов обслуживания и т.п.
> На выходе программы должны быть получены характеристики системы массового обслуживания (среднее время обслуживания, среднее время нахождения в очереди, вероятность того что система свободна, вероятность отказа и т.п.)
> 
> В таблице описан отдельный тип системы массового обслуживания для каждого студента.
> 
> В пдф файле приведена классификация СМО  Кендалла и теория СМО.
> 
> Для разработки  имитационной модели используйте книгу Лоу, Кельтон "Имитационное моделирование".



Found code cloned from https://towardsdatascience.com/simulating-a-queuing-system-in-python-8a7d1151d485

lecture: https://portal.tpu.ru/SHARED/a/ALEXYEFREMOV/tutoring/Tab3/MMOiSU%20lectures%20slides_0.pdf

book: https://drive.google.com/file/d/19LzX9DRxsaCEJcni5Kid8vffuxSCfpyb/view


task for Dyryavyi:
 G/D/2/5  c относительным приоритетом
 
task for Blokhivetc:
 E2/G/2 c потерями